玩個GAME 講一樣野出來 我嘗試做個3D模出來

唔好太複雜

你個名

Ok try try

初音ミク

欣宜

唔想獻醜

GOOGLE好多大神做

肥絲碌假鳩

卡通化係米芝蓮隻公仔?

巴打用咩畫

太私密 未睇過 有無圖SHARE?

睇下做咩
C4D
MAYA
3DSMAX
ZBRUSH

邊個做得快用邊個 反正係OBJ FBX 玩撚哂

講完又唔做，你玩哂啦

數碼子隻加瑪
夠簡單啦

連登仔: xxx
樓主：太難 唔做

旅行青蛙

林鄭月娥

JOJO

茶壺，馬騮頭